手機台打手公然挑戰硬件台大佬！

#109383 愛不轟動了 改名 進GAP的巨龍
手機台開post話xs話效能媲美高階電腦

iPhone XS 幾乎與高階電腦一樣快

comment比人屌到翻皮
全部駁唔到
而家就話戴頭盔

笑而不語

Instruction set都唔同
就算a12跑分win到i3 唔代表佢行到windows.

可惜隻idog嘅logic唔係咁

idog真係唔用腦講野

叫佢拎部iPhone開4K最高畫質玩大作3D game囉,睇吓有冇4fps?

計我話load返20gb野入ram計數就差唔多

Ios其實optimize得好勁粒u先咁好駛，optimize差少少就

各位唔好跟車太貼
呢隻打手樓主一樣都有份挑硬件台
係手機台果邊出哂名係an打手
講唔掂就會人生攻擊同block左你

見到有負皮
沉迷係手機邊部勁 邊個系統好d
不如都係買張好d display card 直接享受打機快感

緊係啦，隻打手你起下佢底就知幾黑人僧

手機姐是但啦 咪又係whatsapp fb ig
快啲幾秒趕住大生意咩
一皮貨仔閒錢咋嘛買張顯示卡都過左